股災已經黎到😌

你睇下你個倉 除左果幾隻大股
其他果d根本keep住跌
有得走好走

屌你升左幾千跌200 你話股災

😅

全走了

近日買入既0215, 而家好似轉勢升緊

😸

坐多幾年就番本😂

反而係唔玩股票果d 同事
突然而家話玩股票 , 又問抽左新股未
個伏味好濃

???

傻閪

咪同15年大時代一樣囉

當身邊呀豬呀狗都買既時候就係收手轉穩穩陣陣既時候

睇港交所做指標啦